有咩動漫作品係香港有重大影響力？

我諗到兩套

古惑仔
真人改編之後香港街童同mk妹真係多左

頭文字d
主角個堆86，rx7車價升左好多，街上多左好多mk車

小丸子，叮噹，小新，高達